唔點解宜家啲人可以咁鐘意亂投訴

有同感，純粹分享，不喜勿插
話說早幾日，行過九龍城酒店去撘巴士，途中，又咁啱比我見到有個疑似uber司機嘅物體落客後，即刻沖入酒店，唔知講左咩再沖出酒店係到係咁吊, 聽到都幾粗下，作為花生友，實要留低花生下，見到有個職員出黎，聽到個司機大聲話個職員，你地無bell架，你地做酒店係咁服務客人架。跟住個職員初頭都好地地，同佢講，得得得，希望司機快啲走，好似唔想搞大件事，點知個司機越話越興奮，個職員最後都開始忍唔住大擔駁番幾句，跟住見到個職員入番酒店，以為告一段落，點知原來係序幕，突然聽到個司機好似上左電咁樣對住個門口大哎"點樣阿" "你跟邊X到架" "你係咪唔想收工阿""X你老母"" 死肥X""實逐間集團酒店去投訴" 跟住再多幾個職員出黎幫手，睇左十分鐘就走左，有無師兄師姐，知前面，結局點，想知個司機機燥啲咩

唔點解宜家啲人可以講野1999

小弟中文差

”點樣阿“ ”你跟邊X到架“ ”你係咪唔想收工阿“”X你老母“” 死肥X“”都唔個你講乜x“